[認真求問] 分享係香港嘅大學攞獎學金嘅經驗

背景：
屋企唔係冇錢，但叫我問政府借錢交大學學費
4月死亡月都未有時間同屋企人傾

本身個科就係乞食，未來想讀postgraduate，預咗自己搞掂
一係做學術無限乞食，一係讀社工轉行

一諗到出到嚟未供postgraduate就有十幾萬學貸，好撚79焦慮

平時唔大洗有好好儲錢，但全心温書睇reading，又要抽時間做pt，真係冇研究投資住。

上個sem 3.55，輪唔到我apply都費事曬時間，但真係想知大家係點成功apply獎學金

（我知個gpa一定要再上去，有冇巴打絲打指點下）

首先 要有獎學金俾你apply

睇你Postgrad想讀咩 有啲科政府資助12萬學費